喂999呀?

話說發夢個時
我:喂 999呀?
:喂,係,先生請問發生咩事呢?
:狗狗狗呀?
:係!有咩可以幫到你呢?
:係就岩啦 吠兩聲黎聽下先啦
: 嗚嗚嗚我唔係狗呀
:你岩岩咪認左囉 洗唔洗聽錄音呀?
收線之後笑到醒左

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

起撚哂雞皮 屌

ok 丫
合格
你可以做我男朋友了

非gay